「借定唔借？還得到先好借」英文點講?

come,borrow,no money I will kill u

No money no talk

To borrow or not to borrow, this is the question

Fuck off poor

loan or not? no return no fucking loan

I go to school by bus

borrow or not borrow？Can afford to repay cin borrow

borrow or no borrow?have money sin ho borrow

Borrow or not? Return duck arrive first good borrow

je ding ng je ? waan dak do sin ho je

blow or not blow, must eject after blow

Give me my money bitch

對唔住

No money dont borrow

我覺得好笑 唔准同佢道歉

Borrow your mum to me

Bitch better have my money

show you the money

Blow or not blow? Lets have a fuck.

Trade or not? If you can pay back

Borrow or not? Only borrow if you can repay it.

we don't speak eng